其實啲人點樣喺whatsapp到賣廣告

唔係好快會比人ban咩
好好奇佢哋點運作
呢排收到好多呢啲廣告訊息